# Step2 Forkio
 Yuriy Petrik
- Сверстал шапку сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана).
- Сверстал секцию People Are Talking About Fork.

Lenara Gabdelkhakova

- Сверстала блок Revolutionary Editor.
- Светстала секцию Here is what you get.
- Сверстала секцию Fork Subscription Pricing.

Структуру проекта делали вместе, правили ошибки тоже вместе.
Классы присваивали с использованием методологии BEM.
Все стили писали в файлах SCSS.



  

npm i/ to install node_modals

sudo npm i -g gulp /to add gulp local/

gulp dist / to start this project
